習近平：哎喲！馬克龍乜你咁唔小心中咗武肺呀！不如一齊合作搞搞佢啦？

習近平向確診的馬克龍致慰問電

國家主席習近平向確診感染新型冠狀病毒的法國總統馬克龍致慰問電，祝願他早日康復，並代表中方向法國政府及人民表示堅定支持抗擊疫情，中方願意與法方一同積極合作，為全球早日戰勝疫情作出貢獻。

原文網址：

三屍腦神丹

點解唔厚 d 面皮問埋佢要唔要支國產疫苗，搞疫苗外交？

習總避疫，逃離北京。

記得之前有一單 , 有人飲哇哈哈時樽野突然爆炸 , 差啲炸盲左 , 之後哇哈哈送左一箱哇哈哈俾佢 (驚佢唔死)

Take that! Made in China!

唔知點解哇哈哈同爆炸出現喺同一句句子勁好笑

送一箱疫苗去法國嘛

馬克龍：屌你老味

奶共奶到中